deliveroo步兵 23 之羅家聰is watching you

有冇師兄願意update?

頂，我笑左

你唔做大可以唔做

你唔洗當我地害你其實

下次第一個留言 用cs金句

仲有
第一日係到做啊？
我問你啊...
有咩自己問車務部啦

下 新制好自由

新制踢單冇問題嫁bo

呢個笑左 可唔可以投訴佢

投訴有用咩？

張圖見過幾次，呢單其實咩事

lm想知

留名

新post 留名

今日生意慘淡呀

新制係唔係搵得少過舊制好多

1樓唔洗放Q&A啦 反正d人都唔睇
直接一句
你唔做大可以唔做

其實幾時多咗個車務部
我仲以前係MTR先有嘅添

曬到

第一日做
做返靚數據咪上返3點

中上環1個鐘1張單

CE夜晚會唔會多單

你第15個工作日先會洗走第1個工作日啲數據

長假期呀
仲要係老母節加佛誕

預計多單得星期一啫，呢兩日咬老底啦

順手改埋我唔該 加返一粒繁時間俾我上返11

今日少單到

想見工，想問下步兵新制其實係點計？(大概幾錢)麻煩哂大家幫忙解答？

Lm

$35單，無單無錢

早幾日去左見，今日睇到登入到，想問下係唔係要報左更先可以做？
另外未收到個盒，冇盒做唔做得

你見果陣佢應該講過哂

但個APP開出黎同佢果日講既兩回事

冇單
利申mk

想問下巴打們，我岩岩簡左網上申請，填哂地區（新界西），比左身分證同銀行卡，咁係咪要等幾星期先知請唔請？

呢兩日嗌野食比人瘋狂踢單

頭先中伏 上咗大坑道一轉

報左名，新界西有咩要注意？

乜d客睇到人踢單

中環uber仲多單過deliveroo

謝謝解答

明明有人接左單
但之後轉左另一個人，仲唔係第一個踢左
Btw deliveroo有冇正式員工送
次次有人踢都係果個人送

證明送俾你嘅一係舊制，一係唔睇單做
有冇俾tips

羅家聰，炒啦，炒晒啲舊制佢，咁撚鐘意炒！

有，次次都起碼$10

我住半山位 好多人都踢
之前袋鼠叫pizzahut等左兩個幾鐘

我都條揀新界西，第2日收到email，第3日上去，2個工作天收到袋同衫

問心啦 俾你見到pe會接咩

啲單踢嚟踢去就落舊制 大家都知某幾間餐廳唔接係共識，舊制硬住頭皮要接

今日有單比25蚊小費多謝鬼佬

但係我填個陣佢有一度問我網上申請定上上環申請，我簡左網上，跟住就睇左3段教學片，咁同唔同巴打你一樣？

等緊通知想知多啲，巴打可唔可以講下邊幾間係大家都唔接架？thx🙏🏻

做多D 大家會feel到
盡在不言中

btw 10間pizza 9間踢

呢幾間全行個朵都臭晒，同班臭閪cs一撚樣咁臭

same

PIZZAHIT
佢自己有車隊

姐係點都要上上環？

係

好嘅，唔該巴打😊

請教一下,當如果我報了更到18:00完,但17:56分接了單,我18:30完成,咁多了半個鐘會補番嗎?

你新制定鐘錢呀
鐘咪照計鐘 新制咪計單 唔明你想補咩

哦,明白!我去了簡介會,但佢播D教學片,我吾記得晒,邊度可以有得睇番,唔該師兄!

解決了，

吾你老母咩

真係咁慘淡？好驚啵

約左星期五上寫字樓，有咩要注意呢？

唔洗驚 真係咁慘淡

呢家正路就慘淡 唔正路先旺 之前就換轉

生意麻麻

今日慘淡係正常

無

唔好去 哂車錢 搵過份仲好

唔同意，因為車手都係單接單

我呢區無單，係屋企涼冷氣等緊

點解咁慘淡？要怪就怪間垃圾公司無限請人
多人做咪無單囉
單量就多少少 人手就添多多

巴打做邊區呀？

而家個個新制袋鼠又點會蝕錢

新制無單理撚得你

你地咁想做我咪請你地囉開多啲位有人stand by仲好添 反正我又無成本既

同埋而家又越嚟越多南亞車手
一至日無間斷咁搶你單

啲蝻睇中呢行高收入又輕鬆

羅家聰:不知幾好，日日都有成班義工幫我等單

Why?

問咁多無謂 接一次咪知

太好做
我哋賺夠想俾其他人賺吓

剛剛報左名，步兵會唔會跨區送餐？

係咪要自己貼錢搭車？定全部輕鬆用腳行？

上門登記嗰陣問吓咪知

今日時薪$24

我都想下下搭車

車手有冇鐘錢計？如果冇，唔係繁忙時段咪屎

車手唔會冇單

搭啦，做咩辛苦自己

我好過你喎，有40蚊

咁我真係唔入行做

步兵過下日辰就得
要開飯一係轉工一係車手啦

我諗住過下日工辰，但咁西都係留係屋企涼下冷氣

你本來以為有幾輕鬆

行下15－20分鐘一單

但睇新聞話要自已貼錢打工咁on9

繼年初引入新編更制度，引發近百名外賣車手罷工後，點餐平台Deliveroo（戶戶送）再被揭發上月初突更改外賣派單系統，令俗稱「步兵」的步行送餐員被迫要跨區送外賣，部份訂單步行路程逾半小時，收入隨時大減三成或以上。員工向公司投訴不果，有Deliveroo行政人員更反建議步兵自費乘車送餐，被轟變相要求員工「貼錢打工」。Deliveroo指，新系統仍在改良中，承認步兵有機會收到路程較預期稍長的訂單，但只屬個別情況，而新系統使用以來，步兵團隊每小時的平均收入有11%的增幅。

之前出email話今日好多單?

遠單價錢高咪坐車囉
都唔夠另外2間煩,收錢找錢仲要過數

我自己記錄平均20到30分鐘做一單

中環由於等太耐無單
所以試接pizza express
仲要孖單

分分鐘等得仲耐

等車煩呀ma

時間就係金錢，只要程車錢低過節省到的時間，咁就賺左。
當然講緊單接單時段

公道啲, 講緊聽日

啲錢俾你賺晒啦

中環舊制出孖單今晚咁少單都唔拆比啲手足做下
利申舊制踢唔到 問cs地址做完都未覆

上兩個星期喺堅尼地城站中咗單摩星嶺
我等兩等都係照做，行到去摩星嶺道口CS先覆

啲垃圾cs係咪驚媽媽比人問候 母親節唔敢返工？
要等67個屌你

問距孖單地址 送完接新一單都味覆

唔等得,可以唔做
你有權踢單

舊制踢佢屎忽就有份

舊制中環18-21

聽日報咗9更，1130-2100是否不智

今日同你個更一樣。
你預左茶市呆坐，午晚有單。
今日時薪60

中環今日咁多單

係，岩岩好全日$600.59 ,12:00-21:10
已經計埋10蚊tips

想問新手未開始做，想轉區係咪都要做夠50張單先得？

未開始做就諗住轉區

個system係會塞晒啲單俾車手先
係附近嘅車手都咩緊單/唔想做嗰單 先會掟出去俾最近嘅單車同步兵
好似係咁

唔通你就係Frank

牙Frank原來識上連登

揀錯區

有無人會咁做,接完單,問CS電話,而家D CS咁串做野又慢,等佢覆完電話就話要踢,等佢地自己同客解釋

利申:唔係想玩野,但等CS覆電話真係可能要一個鐘

送到就送啦，唔岩就未拎餐前踢左佢，新制任踢嘅。

Deliveroo真係唔會正視CS既問題,又串又唔夠人做野,可能真係要D客投訴下先得.

如果等APP CS太耐,直接打去覆客果個CS LA,果到D人秒回,等總部正視下班APP CS既問題.

等D CS難做, 等總部發現下問題所在, 我等一個鐘CS覆唔通仲做咩.

當然啦,佢十分鐘就覆我,我一定會送既,但太遲覆咪踢,我拎住張單十分鐘,下一個行去拎又十分鐘,最後成個幾鐘先送到咪等CS自己解釋,反正''新制任踢''

等佢覆得黎都收工 踢左佢咪算
咁樣其實wfc 最後做少張單果個係你

行過ON一ON,係屋企ON,刷數據

平時我有需要會即刻打去客用果個CS,佢地即刻覆我

新手今日遇到個情況，去到一拉原來系孖單，一張單拎到，但加埋拎外一張太多拎唔到，我見又唔可以只勾一張，一定要勾晒二張先去下ㄧ步，然後佢先出一張單地址，而且系出比較小一點野果張，其實有咩方法可以只接一張單？最後原來兩個地址唔近的，如果我知道多野果張地址，我會送果張先，最惨仲系全部湯粉米線

咁你可以踢一張走走

系你老母

咁撚到新人做

系

暑假

問你拎都合理 咁佢職責係要登記

新廉價勞工慢慢出嚟 dse完

1年冇做 個ac會唔會已經冇左

我有叫户户送呀 係元朗

我地好多冇制服，又冇工作証，冇計

但做落有d保安會認得你，有時會就咁放你上去

人地打份工都比你屌仆街
佢唔幫訪客登記 一陣棟樓入面有咩事就入佢數

做爛市

俾你自出自入囉 乜嘢叫保安呀
我曾經電郵投訴過個保安冇盡職責去檢查我嘅身分，要我自己填晒所有資料都唔覆檢

保安首先登記，打俾戶主作實，再去𨋢拍卡，好安全👍

人地打份工姐 邊度得閒逼害你外賣仔

地鐵盤差在拍卡 要經三個保安真係好安全

其實俾佢check絕對唔係問題
佢職責所在
係有時有d保安見到係外賣仔態度就好差
睇人唔起哂

咁

呢樣又真係你問題
保安只係做返佢嘅責任
我次次去送嗰個保安都係好Nice
或者你自己改下自己對佢哋嘅態度
我次次都好好笑容
如果你去D真係真係豪宅，有啲仲要三重保安

冇咩嘅，你自願唔做

我都係 啲保安都幾好人 有時可能等登記等lift吹一兩句水
比人當犯審果啲係咪賊眉賊眼 或者樣柒柒又串串貢呀

保安黎咋你
同我地有乜分別

今日午市有無加乘

時薪高過你班袋鼠仔

舊制撚可能高過佢哋幾蚊

食風食到痴左線
步兵等單中

車手可唔可以踢車？

單

車手食埋步兵單，食風啦

今日一定多單，我1:30見銀咖哩有6-7個袋，有3-4個黎拎，全部車手仲要孖單
我12-2點接得1單$38，屌佢老母
我仲要係無接過其他單個隻，踢都冇得踢

唔得 你有車踢仲諗乜春踢單 你唔做唔通比步兵做？

車手點解唔踢得
唔想做就踢㗎啦

呢d單真係試一次就夠
等又等得耐
量又多又重
仲要上干德道
不過果陣無單先試下有幾閪

今日荃灣平均一個鐘頭兩單

而家行月費會唔會多左單

邊度會有人join

旺角生意超慘淡

有trial嘛

12-6 步兵接得一單$38？
你認真咩屌你老母？
係咪專登派撚晒比車手做
步兵連踼單嘅機會都冇？

舊制撚做咗兩單

係咪thanos彈左指呀？
我直頭想射埋波

坐咗喺公園好撚耐

panda 個邊幾旺 見好幾個師兄都急急腳

我1點半坐到6點

我喺荃灣冇點停過手喎keep住一個鐘兩單
係啱啱踢咗單太撚遠

巴打邊區

然後接咗單仲撚遠嘅孖單搵定邊到搭車都得

九龍中

4個6做唔做得？ 申請個陣揀26

有冇兄弟知道凱旋門點樣上樓

唔實際 邊有咁多位比你鳩泊

點解明明個app話我張單preparing但打去間餐廳話個車手已經拎咗，仲要由1930delay到2030，邊個講緊大話有無師兄們知道

啱啱搭lift比隻狗仔係咁lam

報咗全日得六單

我上個星期四填左form
依家都冇消息

冇踢？我都係報全日做咗10單，踢咗廿幾單

12-14夠80%有底

有冇步兵真係成功減到肥

我都想知
上年暑假瘦左3kg

減唔減到肥就唔知 不過點都好過喺屋企攤屍嘅

我寧願單接單都唔想要佢個底

見到好多車手雙修

我仲肥咗 不過身體好咗，日日流好多汗深層清潔

有汗岀冇糧岀

今日淨係報到第一更，冇單就車錢都蝕埋

我日日行8-10km ，瘦左少少

第'一更太陽系頭'頂

坐咗喺樹底

一嚟就孖單好彩近，曬到出煙

仲有6分鐘收工今日車錢都蝕撚埋

做0踢2

羅家聰又玩鳩你喇

日頭熱死，真係做夜晚好過

等左成個下晝得兩張上山西單
熱到底褲都濕晒
羅家聰又贏

我都係為左減肥

今日出糧？

專登坐車去做 我今日有三單
郁一郁已經倒水咁出汗

無單都唔做，咁出黎為乜

落九龍站果個位有條電梯上上蓋
一係就唔好入圓方行去凱旋門樓下停車場問保安

有汗出冇糧出

有汗出 無糧出

糧單呢

岀糧未呀DLLM

李振輝出左糧

噚日假期 唔覺得今日會咁快計曬數

今日派生果，去拎番個

咋咋林出糧好過啦

唔出糧飯都無得開呀
佢D生果夠唔夠我頂一日?

出糧之後又炒人

1900-2100冇單係咪有最低收入保證

仲未有糧單？

係，我做緊第一單渣

乜撚都冇

今日咁少單，假期後人人都手緊

點解
我樓下嗰間勁好人

Ce個個都雙開
唔怪得冇單啦

Cwb 上海姥姥 等得超耐

的確係

出完糧又炒一堆啦

已經等咗廿分鐘

一陣又入埋你，話你遲送餐！

等廿分鐘再送1.5K

放番d單出黎la

等pe出餐耐啲 定係等公司出糧耐啲

屌你老味等一餐pizza由接單到走得用35分鐘
又唔係多人都唔知整乜撚嘢定唔整我哋住

炒魷最快

最耐果次等40分

PE 係咪伏中之伏

個標題應該加句「你唔做大可以唔做」

我見佢19-21啲單係show返原價，其實係咪已補咗俾你

直接 你唔做大可以唔做（24)

CS金句做#1

想問會唔會報幫你MPF 想搵秘撈

袋鼠係簽自僱contract

全部Q&A答案都可以係你唔做大可以唔做

Deliveroo Walker FAQ

Q1. 點申請做walker?
A1. 未食藥？ 有咩自己問車務部啦

Q2. 有冇得揀做邊區?
A2. 你唔做大可以唔做

Q3. 人工幾錢?
A3. 第一日係到做啊？ 我問你啊

Q4. 幾時同點出糧?
A4. 同上

Q5. 點報更?
A5. 有咩自己問車務部啦

Q6. 點踢單?
A6. 你唔做大可以唔做，唔洗當我害你

Q7. 返工帶乜?
A7. 第一日係到做啊？

Q8. 點樣轉區？
A8. 有咩自己問車務部啦

A6係下 新制踢單冇問題

自推

唔明，咩係原價？

近排試玩uber 其實步兵d單好做過deliveroo
遠又有得claim車錢
又有路路賞果d多左錢
不過uber真係少order

假設我張單$37，我19-21送完，收入個度係show$37而唔係$55 跟住合共收入都係計$37呢個價，唔係計$55

今日接咗兩次一次有pizza一次冇，應該係pizza個人出現咗先開始焗，如果係啲意粉雞翼又出得幾快

$55只係講無單保底，補夠55蚊個鐘比你。
即係你好黑仔，7-9只係做一單收37，到出糧時補番110-37的銀比你

都唔知幾耐響一次機

做中環假期響得密過deliveroo

即係而家收入個度唔show俾我睇，去結數先計返？btw唔該哂巴打

係，糧單會獨立有項補底收入/獎金

咁好，我係MK U 爸唔響，袋鼠單接單

唔該哂呀

claim車錢佢都無補

新制依家可以係app earning入面睇到保底收咗幾錢？

睇到

其他獎金

新制袋係咪繁忙時間都無左保底?

有 但係前提係果個鐘唔夠55蚊 同埋 接單率80%
咁就補夠55蚊一個鐘俾你

開個新ac成個月都未開到 屌你老母袋鼠

仲未有糧單

感你老母謝咩 出糧啦

糧又冇，奶茶都係冇

戶口唔夠錢出糧

連單都冇

test乜鳩 想點撚樣，又email又sms

係咪準備出執笠聲明

啱啱想話我都未收到，點知咁啱個餐搞掂要起行，然後行緊途中就收到了

無圖？

有汗出 冇糧出

有汗岀 冇糧岀

唔就腳

罷工鳥

lkf tower開始多人

罷工 直至出糧爲止

而家仲未岀糧

南亞罷工未

突發 糧已出

屌佢 又發生錯誤

屌呀我都錯誤

我又係錯誤

係
btw第一次出糧

上次error 今次又error

有糧單未出糧

error嘅話大概要搞幾耐

恆生出糧錯誤 搞咩呀

錯誤32.....

全部人都出糧錯誤？

準備攞佢老母天仁茗茶下下火先

成功here

咩銀行出糧

匯豐

失敗
利申匯豐

屌佢老母，4-6呢D西時間點撚拎呀？
正職唔撚洗返咩？
諗個活動出嚟嗰條友真係戇撚鳩

已拎
珍珠奶茶only，奶綠都唔得

需要制服？

塞個app同rider id俾袋鼠office班友睇就得

感謝全職咋嘛
兼職WFC

deliveroo係office對rider既態度今日終於見識到

有個大圈車手見到佢地係天仁茗茶派野，熱情咁r水吹

大圈車手俾左拿奶茶果半邊卷等奶茶，拿住剩果5次20蚊優惠

大圈車手:尼個點用啊？
Deliveroo 男職員望左一眼果半張卷答:6點前用
大圈車手再問: 咁我唔用送俾個客用得唔得?
Deliveroo男職員今次冇望就答: 總之6點前用啦

我係一米範圍內聽晒，個大圈車手我識，覺得好心寒

office班友睇唔起前線都唔係第一日啦
平時啲support cap圖睇得少咩

唔係有風扇仔同優惠券咩？

我肯定人地個車手同袋鼠合作咁耐，自己叫都未叫過，個職員就hea佢，但男職員同女職員對答時又會流露d竹昇口音

我想表達既野係
Wrong person in the wrong job
不如請幾個真咕喱佬，貼地既會同外賣員寒喧好過啦

Their office working attitude is foreseenable
西口西面，有理冇理hea左你先，就算brian lo一個人有心做，請d咁既伙記真係做條撚
(除非佢地平時全office人，brianlo自己帶頭用咁既態度啦)

油麻地個女女

諗得呢個時間都唔係有心派架啦

今日有珍珠奶茶飲
同張現金劵

上次error搞咗幾耐？

洗鬼遮住個code咩
WELOVERIDERS呀步兵狗都不如

You not do big can not do

繁忙時間無出保底

我以為個個都用到佢話我個帳唔岩用

咁岩今日放假
我仲送完單唔撚拉拎撚埋杯野飲先拉

error要搞幾耐出糧呀屌你老母

不如你影個風扇仔好過啦

我都係依間 態度都算正常

呢一隻應該唔會有人拎出街用啦

柒撚到

仲係錯誤，出糧呀dllm

佢話最遲星期四出呀嘛
聽日唔出咪屌9佢

好似新ac先得
我用gmail「新ac」大法開咗幾個ac入

有珍珠奶茶

好地地做乜事今期error

四位數字糧

有心做一期過萬都得啦

以前就得 而家好難

Cs對客都係西
我都有返deliveroo
估唔到cs對外對內都係一樣

你唔食大可以唔食

即使只係文字
送漏咗咩
同
咩送漏咗
個客嘅感覺係完全唔同
班友真係唔識嫁喎

期期都error

上期試過？要幾耐先出

有啲懷疑啲cs係咪鳩請 求其執件中3都做得

Steve哥夠晒經典啦

上期4月30號出糧單 5月2號先有錢

屌你老母error

條撚屌問地址都好似得罪佢咁，

ERRO苦主群

唉，無糧出

猛男送雞翼 到時個個南亞

有冇師兄住山上，半山區，想請食雞翼
行撚到班猛男on99

最好又落雨 又長距離單

出糧啦19袋鼠 搞埋d 19活動

新金句

其實CE成班人坐晒係度排緊乜

del 9左，我當笑話睇

邊個位

Qrc上雲咸街斜路

應該係免費天仁

六點就完左啦喎

果間vietnam餐好旺的

係咪gym對面個位？

出個糧咁簡單都搞唔掂 汁㭍左佢啦

我新做，啱啱返左，12,13号，系咪呢期冇份出？

cs話唔會出糧比啲文盲大陸閪

垃圾公司

大陸喱一年出一次糧 唔等得你大可以唔做

大陸喱冇糧出，你唔做大可以唔做，有咩自己問車務部

又唔擘大個屎眼望清楚又打殘體字真係博屌

Big land jelly no cash out, you not do big canbot do, any other issue contact rider support

做野出糧 天公地道

曬死人咩

放心 無事的

如實回報 影張相 cs 會再安排

曬到冇心機做嘢，又冇糧做

冇糧出*

屌你老母出糧啦
仲係error

食一半再跌？

截止而家既兩點半
有無人收到今期既糧

BOC尋日收到

正一傻系 人地睇實哂呢個post 你估班人唔知你係邊個? 仲夠膽話有下次

公開講出嚟 咁蠢都係安份守紀啦

真係好弱智明知成班cs睇實晒仲講出黎

真係屌佢又唔係 唔屌佢又唔係

做外賣仔都做到咁乞兒要偷客嘢食
仲要大大聲，智商有冇80

星期四都未過

但銀行過數有cut off time

轉數快冇

過左星期四先啦 而家出post冇乜用

啱啱check仲係錯誤

想知點跌
你冇保溫咩

有無咁撚窮要咁做 手緊？

拎出保溫袋時有機會會跌
你知袋鼠d紙袋架啦
影相最好比佢見到你個保溫袋

我個人意見睇下今晚咩環境先

我都試過
冇乜嘢嘅, 唔係成日跌就OK

係洗袋麻煩

跌爛過兩次，兩次都有用保溫袋
拎袋嘢出嚟嗰陣個底穿咗，搞到個客門口一地都係
有啲懷疑係咪因為啲熱氣焗住晒整梅咗個紙袋

我就係咁喺個客面前跌左碗湯，仲要整到佢屋企地下濕晒好彩佢話唔緊要

而家近+細單有帶袋都唔敢用
就算要用都唔冚實，掩埋就算
送到仲要叫個客抖住個底...

根本就係 依加逗住個底比客

新紙袋都臭 整撚臭我個袋

就快可以當燦神圖咁用

由錯誤變咗處理中

cashed

屌那星終於收到糧(恆生)

唉😪

糧已出.....總算叫準時

加羅生個樣上去

奇撚怪做咩你叼自已大陸閪，你老母系咪俾狗叼？

支那豬死返上支那啦屌你老母

估唔到係袋鼠post都有得block人

我都係岩岩第一次用呢個功能

我一直住香港喎，你要叼可出來叼，

客客氣氣留言問下野，你老母臭閪一野雞埋嚟，你系雷就系出面都系咁，睇下有冇人開你波

個個開緊你波啦柒頭
自已做錯乜都唔撚知, 第一日上連登呀

係咪我錯覺
新版Rider app好似慳電咗

系系系 系你老母爛臭化閪咩系

佢d用字又似支那又似廢中

應該話之前幾個版本都好食電

半個鐘冇單是咪正常。。

我真系呢星期先上，真系唔撚知

系你老母呀！

系就出晒來叼，睇下你地有幾尊重人，邊個叼先有眼睇

算呀，琴日等左70分鐘先響

咁都幾撚唔抵

最驚就黎7點有單 咁就接又唔抵 唔接又無底

生意差到離鐠，單應該去晒車手度怕佢地生去意

中環生意ok嗎？
諗過長痛不如短痛，一係去中環一係去痴住戶戶廚房

話緊你呀大陸閪
果然係大陸喱
自己一條天生賤種命 字又唔識多隻 係到發癲
呢到係香港 呢到係連登 你呢啲大陸閪過主啦屌你老母
自己做錯仲大聲夾惡 唔洗睇你打字都有陣大陸味
死返去大陸啦屌你老母

新移民好撚威呀
住係香港字都唔識多隻 你都係返去靠黨算鳩數啦

系就出來叼，

有冇人知北角放工時挽好唔好做？

完全封鎖左個on9 唔知佢仲見唔見到 呢個post呢

叼你老母俾狗叼生撚左你個死狗雜種，系就出來叼，我本身就香港人，要返你自己返，你唔好以為你大陸閪我唔叼，系街我一樣叼

唔撚掂
1850先第一單
好在舊制

笑撚左 死廢中
你點prove我係大陸閪呀？你講呀
我就prove到你係大陸閪啦 打賤體字兼文盲

我唔會話佢係大陸閪
佢似不學無術嘅MK仔多

原來出汗真係可以排毒

本身我一直睇香討，睇咁多年眼見越來越多5毛打手，好似播種一樣，點解會系度打左簡體，因為我本身唔知呢度唔打得，而且以前做野點货，都會寫簡，因為要點得快，習慣左

唔好嘈啦都係袋鼠

點解九龍中一更都冇

正可以準備瘋狂踢啟德嘅單
完全唔知入完去啟德可以點樣出返嚟

你收左？

新定舊？

on9一問想做番新界東但冇步兵揀
可唔可以申請做單車兵但照行路？個system會唔會派好多遠到仆街一定要踩單車嘅單比我？

屌拿星 3點都無更

平時話俾步兵d單 咪又係車手距離
無所謂啦

會派長單比你

終於收到糧了

屌你老母死返去大陸做美團上微博啦

新界東單車預2~3km一單

車手接步兵單，步兵有1K以下執到啦
牙Frank過咗咁耐都唔識跟車種距離派定冇單要養車手先，自己諗
你大可以唔做

尼種問題佢真係有可能唔知

無得賺，搞手只求打個和

英國總公司仲係蝕緊

為左做大上市cap 水，跟手收皮

唔該上面咁多位巴打
雖然新制聲稱可以自由踢單，我踢唔就腳嘅單嘅佢係咪都應該會慢慢唔派單比我

行路又驚太慢送唔切
名義上都係單車手黎

Will Shu 改左口話唔上市

我星期一晚市臨收工半個鐘踢咗廿幾張，揀啱先做

巴打邊頭？步兵？

新西步兵

唉過翻panda 做老底算 慢慢行攞佢60-70*蚊個鐘 好過係度博新制 btw panda 啲單近左

我仲未有單？生意真的咁差嗎？同區車手同我講冇咩分別

7-8 一張單都冇

8點先有單 頭先瞓咗

最後一單未送到就強制登出，宜家唔記得要送去邊，點算

私食

排隊排五十幾個

依家啲CS等佢覆孖單送邊等到送完都未覆

好正,今日出去CWB行街,順手上線,有單就即接即問CS電話,下下都要等幾十個,張張單都半個鐘後再拒絕接單,D客一定激死,唔知D客會點屌CS呢.

利申:好想認真做,但CS唔肯幫手都無計

有咩自己問車務部啦！

羅家聰炒我囉,希望有客見到呢個情況叫少D外賣

上袋鼠fb po

仆街，等個客落樓，都畀龜逗

認真想問下，係咪得閒日子上線接單，無單照計底薪？而家做係點想得閒日子返多份PT
BTW有無住沙田嘅巴打講下係點

無底薪 再底就做熊

無底薪 要底就做熊

有咩自己問車務部

屌，GOOGLE下間嘢，咁啱亞馬遜就投資間嘢，係咪成功CAP水

多謝巴打解答

想問下星期六朝早九至十一 中環多唔多單
新制岩岩攞到 冇咩單就唔過去lu
Thanks

平均40蚊都無

好肯定同你講 0

唔該

而家返4個鐘有冇400一日？

有300都偷笑

如果等咁耐,咁應該未必關CS事,好大機會又係羅家聰搞事
又諗住CUT 筆直炒左幾個CS
CS唔夠人,先會覆唔切
正仆街黎,條友永遠剩係諗點解搵自己友開刀
難怪一路比熊貓屌打
無能既管理層累全公司既例證

之前唔係有人話cs 集體跳船咩
咁等幾十人都好正常，依家又鍾意到埗先知玩孖單係迫人問地址㗎啦
坐冷氣房唔使做呀cs ，你大可以唔做

應該唔算，之前amazon都有係英國(好似係) 做，之後執左，傳uber收購deliveroo, amazon話如果係真就會出黎抬高收購價攪局

Deliveroo 話過唔打減價戰，熊貓上年暑假免運費免到而家，差唔多整整一年了
而家袋熊有冇55波？

點解要攞電話

有冇師兄登入唔到?

唔會係...

唔好嚇我

你新定舊？我啱啱都無啦啦要我重新login過

舊制

琴日做做吓都無啦啦登出變成咁,emil 佢又冇人應

舊制已中止合作夥伴

今晚先開工 舊制師兄咩境況

咁大獲?

Tst冇單

出面天氣熱到瀨屎，
但袋鼠明顯已經步入寒冬，
連續2星期六日得零星單

今日啲單錢又幾高喎

睇區

邊間office 可以比我直接上去補資料
我約左今日LKF ，屌係下面9坐
坐左成粒鐘走人

下？無人理你？

KS靜到仆街

平時加完15蚊單都冇今日咁高，其實想戶戶送交代下

咁都要公道先得架

最後取消左，再約中環
其實我係咪可以係辦公時間直接上去就得

而家要預約

有冇巴打而家返緊觀塘

有呀 等咗好耐都無單

巴打而家喺邊度等

新制呢個時段有最低收入保證

終於有單

好熱呀

頭先係m記坐住等咗成個鐘 跟住個頭覆完你之後即刻彈order notification

Between 2個鐘先做咗3單

本身諗住做2個鐘 彈過3單
3單都係閪價閪地方
唔做好過做

我前日都試過 係麗港城送完 收到張單要係藍田匯景pick up 之後要送去平田邨 個日仲要係中午做 由行過去間嘢到送完成個過程用咗9個字 成身無一忽唔係出緊汁 唔講以為玩緊毅行者

如果預計做完個餐既時間係十分鐘
你地等唔等

睇餐廳 你做耐咗會預得到個別餐廳嘅效率
Eg Pizza express 10分鐘=40分鐘

之前一開始揀KWT要由藍田行去秀茂坪南邨

想問最低收入保證個時段係幾時？

今日聽完唔記得左 個時段通常係咪必full?

巴打你而加返邊

有咩自己問車務部啦

新ac都用唔到weloveriders
垃圾公司

中環

今日30幾度
各位小心中暑

休息算
熱到傻

想問點樣入行,最近轉工有空窗期想玩下

咁睇唔開 抖下仲好啦
吃力不討好

日日都有人問咁濟

日日都要答同一樣既野

大熱天時咁多人加入係咩玩法
熱到全身都濕晒，落雨咁流汗

多咗dse廉價勞工
搭鐵有特惠價

CLS今日真係熱到中暑 頂唔順要射波了

頭頂都燶

咁誇張？仲未到7，8月，又冇落雨

你出黎行下先講

仆佢個臭街 底褲都濕埋
都係抖返排先 呢啲天氣真係做唔過

日日都行十個鍾

我報咗6-9
晏晝同fd行街
之後而家返到屋企都係決定射波算
真係熱到痴Q線

其實係咪可以唔洗著佢果套衫？

唔係嗰日6點前要入咩
我嗰日用Gmail分身大法開咗幾隻ac

中午落樓做2單 翻到去全身濕曬

唔好話中午,而家落樓行咗15mins都開始出汗

佢作為CS,唔知就應該有責任自己去問搵個答案出黎喇

邊區呀?

有無巴打試過仲有3分鐘完更，但accept 左張單？跟著個畫面hold住係取餐途中，我到而家hold左兩個鐘，但我無去攞餐，係想踢的
岩岩第一日做，希望有巴打解答下🙏🏻🙏🏻

右上角>確認已到達餐廳>拉已到達>再右上角>拒絕訂單

Btw個客多得你唔少
接完唔做你又想點

hold咗兩個鐘都未俾CS打爆個電話

你按取餐，然後完成訂單就可以

岩岩做就俾人炒

Hold兩個鐘有啲過份喎巴打個客唔使食飯

唔過份呀 唔係啲垃撚圾cs 邊有用？

諗起deliveroo facebook不時有客話等左幾個鍾乜都收唔到

請佢地翻黎就係俾人屌

無呀，最後10點鐘做哂，孖單黎，好彩兩個客都好好人，又打唔到比cs

之後幫佢送果個先慘比餐廳同客人屌撚死都唔知咩事

送到去個客有咩反應

佢都應該睇到你幾時拎啦

一單還一單
接完唔送拖2粒鐘點都無可能係做得啱啦下嘛

仲要覺得無問題

兩粒鐘 同兩粒鐘一個字冇乜分別
下次注意安全啊 freelance黎架咋

巴打我知道我唔岩嘅，不過其實我係接左已經即刻同cs 講想踢，整整下夠埋鐘就一直都hold住左個畫面，所以先一直等cs覆，真係唔係有心搞到咁的😞

2個鐘都唔想下辦法。。。有無責任心架。。。一係一開始就唔好接啦。。。

係我唔岩，期間有係咁打過去餐廳，完全打唔通，另外都係咁追問cs，都係無人應

問完咪又係叫你問車務部

巴打如果係新制接單已經有得踢
接完先踢係咩玩法
再者，你打去餐廳係冇用，餐廳都係打返上cs講
同埋你雖然第一日但之前都有追下post掛
都知道而家cs唔興覆人

所以接左單就要做，你OT自己事
比多個tips你，去到餐廳先中孖單，又冇cs覆地址，可以踢下面果張，通常都係第二張新單

Btw 呢排都係叫少啲外賣，太多伏了

咪撚搵命搏
死左袋鼠、客同餐廳唔會可憐你

咪就係 又唔係自己遲跑快做乜,我從不睇送餐時間

Amazon注資落Deliveroo

落狗屎
offline唔撚做了

好大雨

3點報更又係得返孖鐘
幾時先升呀

接左先踢有咩問題？
Cs唔夠人覆係cs既事
咩接左就要做？ot自己事？
又係啲幫老細講野既人

個問題係新制已經俾哂資料你睇，無人叫你一定要接，你決定接咗就應該想辦法完成或搵方法盡快踢走，呢啲係應付既責任，唔係將所有責任都推哂俾cs

巴打咪話即刻搵cs踢lor
係cs兩個鐘之後先覆
踢單除左搵cs仲可以點踢？

未撳拎餐幾時都踢得啦
邊使搵cs搞

系你老母個臭化閪呀，死五毛死撚開啦

無知一問 有錯唔好屌得咁大力

其實新人入職開頭係咪得好少更報 啱啱3點正諗住㩒入個app報更 同平時一樣得1130-1300 1800-1900呢啲時間揀我想報多幾更都唔得 仲要成個禮拜得一兩日有空位

唔係
純粹係你嗰區多人爭更

下個星期上去申請
想問油尖旺，九龍城多唔多單

正常
個個都差唔多

好似得港島有位

冇野多，西單最多

原來係咁成日得個1-2個鐘更真係寧願唔報 between唔該巴打回覆

帶埋把風扇仔都好熱

中環有大陸妹呃飯食

more

帶佢去中央廚房開餐

已經第二次遇到叫我請食飯

?你做緊？

九龍城？巴打今日點

其實可唔可以著短褲送？

痴撚線 而家叫cs踢單就一個鐘都未幫我踢
屌柒你呀垃圾CS啲客冇得食咋

舊制踢單 我好耐冇搵過cs
咩單都照接

係啊 無計行唔到咁遠點估到佢咁耐都唔幫我踢

垃圾cs 幫手倒米 新制自己任踢，舊制唔俾踢
cs 就快唔使做，只係用嚟問地址

OK！我地明白你被獲派2張訂單，我地會盡快提供送餐地址作參考！

OK! 我地會盡快提供你需要的資料。

幾時出糧

下星期先截數，無咁快

記錯，係今星期六
今期得2千零蚊，好少錢

今年唔知暑假有冇新人獎金呢

成車成車DSE雞排隊入仲邊駛獎金呀...

有無巴打荃灣開緊，好靜😑

無 而加又無底
請到幾個當後備幾好

唔洗本，怕乜請

屌你老母坐足一粒鐘冇單

今晚都幾小單，有單好做唔好踢

1分鐘後黃雨
各位準備好瘋狂踢單未

無遮，今次仆直

落雨就有單 做一單收工

仆街落狗屎 好彩都做咗4單

落大雨即刻踢單走人番歸

今晚雙修四單

中環無單，提早收工

白行左半晚囉，高過保低少少

你地今晚幾點開始做？

上環仲有單

一落雨就係咁有單

就黎炒晒喇

book左時間上去
想問下 上去一定要聽果個成粒鐘講座？

荃灣有單未呀😑

成粒鐘一張單都冇

比熊貓禁住黎打

人地話唔會同人鬥爛市,結果就炒晒班幫佢搵錢嘅減成本
我就真係唔多見佢有咩宣傳做過去提升營業額,猛男送雞翼都俾佢諗到

R老底，有$110

有老底嘅咩？😱

新制係咪12至2同7至9有保底

就炒晒
利申:等炒

係呀，臨尾整張西單都要硬食，一係就唔要老底

炒？

點解咁講

咁食底薪

屌你老母究竟你返工之前有冇聽個briefing
乜撚都要問

又唔洗屌老母嘅🙄

我都覺得啲人好撚煩人地講又唔聽 之後又要問問問

下認真咩??
我個區平日都算旺既，
今日6點-7:30一張單都無???踢都無得踢
比人雙開hold撚晒D單??

靜到

HKHFC夜晚你地有冇單 我連續3晚6:00-9:30pm都0單
踢都冇得踢

HFC即係邊到

杏花村 柴灣 小西灣

炒我啦屌你老味

巴打舊制？

坐咗六個半鐘 我愛袋鼠

炒！

我都唔知
而加唔係tg踢我都冇記咁多
屌佢老味由筲箕灣上杏花邨都夠膽死俾步兵
已經廢鳩事拎送去東區醫院果d屌你

唔好炒我呀 我接單率100%

要兩個星期

羅家聰:I’m the terms

:接單率邊有可能100%，一定係用左Fake GPS
Bye bye

屌佢老味真係冇，早幾日完尾更搭半收工，點知冇落線仲即派單結果我冇接收工算

Byebye

點解無可能100％？同埋邊可以用Fake GPS？

下次click返尾單個制

完全忘記咗呢個功能

連自己出糧係點都唔明就番工，香港真係咩人都有

太多學生當暑期工做

做暑期工就可以連點出糧都唔知

有無手足有其他part time 推介下

熊貓

已經雙修緊 最衰2邊都唔多更 deliveroo 有更都唔柒用

*無

有一單

uber

看更

請問而家電單車仲有無新人奬金？

一落雨
啲撚樣就瘋狂叫外賣

新人 可能dse

緊係落雨先叫外賣

唔單止咁
你試下月黑風高,你一個步兵係後巷同個南亞車手相遇
我估佢會趁機扑濕你呢個阻佢搵食既競爭對手
D人既思維就係咁

唔係dse
新人要兩個星期呀

多人到排住隊入
點解我哋一路屌，一路有人加入真係唔明
又唔係好搵舒服

係寄件柒衫要2個星期

佢日日都請人

算啦，人地可能覺得好搵嘛，佢自己做落就知咩事

而加根本無單
想R底 就係最尾幾分鐘彈張西單俾你
底都唔洗要

羅家聰:黎啦黎啦，多啲人入黎啦.......我又唔洗本既，多一個義工不知幾好

呢家入尾水 （星期六日好揾）都無埋

落雨都無單，點算，又要老底

基本啦
當我狗呀俾乜我我就要做

又冇單又冇更 仲衝入黎

之前仲有一熊分享戰績已經唔見咗

少過琴日

走咗la 以後靠你地

你地番工有著制服拎袋？ 做咩要等d野到

你咪試吓唔帶袋開工

驚d人未夠18買酒?

佢有個AI派單架
不過用咗咁耐都係柒下柒下咁 成日派閪單俾步兵
都唔知係咪特登

落雨，收工

想問下上去登記check資料係咪真係要用1個鐘咁耐?

要個半鐘，要等齊人一步一步咁教，啲蝻聽唔明廣東話又要另外翻譯俾佢聽

唔係分開中文一邊英文一邊咩

我嗰陣冇不過係上年嘅事
唔知依家有冇改

頂仲要咁耐

搞乜鬼今日咁少單

我有日送左24支啤酒，勁重

有無雨都係食風

星期五都冇單

生意差

你死喇，羅家聰下個目一係你

目標

牙frank 我屌你老母，唔俾單我

byebye

同樣價錢落supermarket買 應該可以買多1打

多個半，今日岩岩有張單起終點都相近，可以比較

禁（多）？！

個半？ hk$1.5？？？
定係你打錯字咋

唔記得踢星期六更tim

有1.5咪偷笑

係呀張單$40 。
行5百零米姐，順路返歸執埋佢。

就算雙開都係冇單 已經好多日 冇送過外賣 係真係一單都冇

冇汗出有糧出

你想死

我都未開工

今日截數都冇單

但不停見到啲車手送單

巴打車手黎?

一期係兩個禮拜計定一個月計
我成個月先有佢咁多

真係餵車手

笑撚左

牙frank我對你好失望

都係冇單？

牙Frank話我冇

我做緊步兵，有fd想做
我想問推薦碼邊到出嚟？

每逢落雨天都唔會番

下個post 1用咩

Deliveroo Walker FAQ

Q1. 點申請做walker?
A1. 未食藥？ 有咩自己問車務部啦

Q2. 有冇得揀做邊區?
A2. 你唔做大可以唔做

Q3. 人工幾錢?
A3. 第一日係到做啊？ 我問你啊

Q4. 幾時同點出糧?
A4. 同上

Q5. 點報更?
A5. 有咩自己問車務部啦

Q6. 點踢單?
A6. 你唔做大可以唔做，唔洗當我害你

Q7. 返工帶乜?
A7. 第一日係到做啊？

Q8. 點樣轉區？
A8. 有咩自己問車務部啦

咁樣

好

A6要改